## Prueba Fron end AND Pablo Riaño

Se utilizó bootstrap para la plantilla HTML, para ver el archivo xd se utilizó avocode.

Se organizaron los archivos en 2 carpetas: img (imágenes) y css (CSS) y el index.html.